大家買二手車去邊間上會？

通常個買車加上會個程序係點？

日立 不過唔知而家程序點
以前成日上，而家經濟能力好左就無lu

唔該巴打